<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources name="0BR2F01C" caption="Português Brasileiro" icon="FBCC4BEF">
<string name="10000001">\i98098DF0 map/help/news_aircrafts.gif
26/04/2025
\i98098DF1 \bAeronaves modernas\b
- Adicionadas 16 novas aeronaves (4 tipos com 4 variantes diferentes)

\i98098DF1 \bQualidade de vida:\b
- Adicionada possibilidade de mover a câmera aproximando o cursor da borda
 da tela(funciona também em modo janela) e pode ser desativado nas
 configurações/jogo

\i98098DF1 \bCorreções:\b
- Algoritmo de colocação de trilhos melhorado para mostrar erros em espaços
  não vazios ao invés de oferecer curvas malucas
- Câmera elevada 25% acima do terreno
- Botões do hangar corrigidos
- Quando múltiplas janelas de veículos estão abertas, selecionar lista 
  de rotas exibirá pré-visualização em apenas uma delas
- Veículos rodoviários não ultrapassam quando não é realmente necessário
  (esperam em congestionamentos etc)
- Contagem do progresso da companhia (número de aviões etc corrigido)
- Colocação ou atualização de infraestrutura aplicada corretamente no balanço
- Balanço agora possui tooltip correto (antes faltavam algumas linhas)
- Trens não carregam/descarregam em um único save (índices de edifícios
  também estavam inconsistentes após mudanças recentes)
- Barra de ferramentas da sobreposição agora tem tamanho correto usando
  opção automática
- Plataformas das estações possuem paredes corretas quando próximas
  ao aeroporto
- Aviões encontram corretamente o caminho até o destino quando possível 
 (antes detectava obstáculos mesmo quando a sobreposição não mostrava nada)
- Capacidade e uso de eletricidade das usinas corrigidos
- Transição de trilhos eletrificados e outros corrigida
- Corrupção de arquivos de save em alpha quando avião tinha pista reservada
  (até 5 tiles da pista)
- Suavização geométrica de cruzamentos rodoviários
- Posicionamento das setas de estrada de mão única em inclinações
- Colocação incorreta de estradas como séries de curvas diagonais corrigida
- Círculos de colocação de trilhos melhorados
- Transição de tipos de trilhos mais altos para mais baixos (incluindo
  pathfinding)
- Obtenção da próxima peça de trilho quando a versão é irrelevante
- Tipo de trilho destacado no túnel
- Remoção de trilho com sinal usando ferramenta de remoção (quando 
  arrastar e soltar sobre seção maior)
- Música tocando após início
- Colocação de múltiplos sinais
- Destaque de caminho em túnel



\i98098DF0 map/help/news_santa2024.gif
12/12/2024
\i98098DF1 \bMissão de Natal 2024\b
- Adicionada missão de Natal 2024
- Adição automática de motoristas nos trens modificados (ajustado 
  manualmente para todas as locomotivas atuais da oficina)

\i98098DF1 \bQualidade de vida:\b
- Possibilidade de cancelar a cópia da lista de rotas de trem
  existente ao usar "+"
- Ordem crescente / decrescente em listas
- Cenários agora mostram data e hora modificadas
- Janela de dicas onde você pode ver todas as animações da 
  tela de carregamento
- Passageiros preferem destinos menos ocupados (quando estes destinos
  são melhor servidos e passageiros estão faltando)
- Lista de rotas agora acessível pelo canto inferior direito
- Força do salto e velocidade de corrida aumentadas para facilitar uso
  do modo caminhada

\i98098DF1 \bCorreções:\b
- Tamanho da caixa de seleção dos ícones inteligentes na barra de
  sobreposição
- Altura da barra de sobreposição corrigida quando filtros estão disponíveis
- Visibilidade do número de edifícios da cidade afetados por upgrades corrigida
- Forma estranha do trilho corrigida quando na mesma tile inclinada que curva
  de estrada
- Intensidade de arranhões em gifs animados reduzida
- Ícones de filtro na barra de sobreposição corrigidos
- Crash ao carregar save com nome de veículo destruído vazio corrigido
- Escurecimento estranho em janelas da UI corrigido
- Carro preso em algumas circunstâncias corrigido
- Crash potencial no gerenciador de usinas corrigido
- Crash potencial no cache de sinais corrigido
- Corte de ícones de filtro de carga na janela de substituição corrigido
- Carga do filtro de substituição respeita tipo de veículo escolhido
- Destaque da rota quebrado no primeiro tile (locomotiva) corrigido
- LOD do vagão de ferro corrigido
- Crash ao usar som de script de missão corrigido
- Carimbos com sinais corrigidos
- Crash ao pular dentro da locomotiva anã vermelha corrigido



\i98098DF0 map/help/news_driver.gif
04/09/2024
\i98098DF1 \bMotoristas &amp; Pilotos\b
- Cada caminhão ou ônibus agora tem seu próprio motorista (aparência visual
  randomizada internamente pelo índice do veículo usado como semente). 
  Animaçãoé conduzida pelas rodas dianteiras e inclui volante.
- Cada locomotiva também tem seu próprio motorista (índice do veículo e
  do vagão usados juntos como semente para aparência aleatória). A animação
  ocorre apenas de acordo com o tempo decorrido.
- Cada avião tem seu próprio piloto (índice do avião usado como semente para
  aparência visual). A animação também ocorre apenas de acordo com o tempo
  decorrido.
- Aparência visual combina partes do modelo randomizadas e coloração por 
  parte. Em alguns casos, pode também escolher gênero diferente.
- Existem várias animações diferentes escolhidas de acordo com assento do
  motorista e posições de controles do veículo.
- Aparência visual escolhida de acordo com tipo de veículo (diferente para
  locomotivas a vapor e diesel/elétrica, por exemplo).
- Modelo do motorista é oculto quando controla o veículo manualmente.

\i98098DF1 \bUI\b
- Posições da câmera agora visíveis apenas quando a câmera olha para elas.
  Isso deixa a UI um pouco mais clara
- Também há possibilidade de ativar/desativar motoristas nas configurações 
  gráficas
- Visualização do plano de substituição de veículos melhorada para facilitar
  orientação

\i98098DF1 \bJogabilidade\b
- Adicionada substituição automática de veículos baseada na idade
- Velocidade do asfalto das estradas aumentada
- Filtro de carga na lista da indústria agora funciona
- Iniciar todos / Parar todos os veículos na lista agora funciona corretamente
  quando filtro ativo

\i98098DF1 \bVisual\b
- Adicionado interior BR 3
- Adicionado shader de queima para veículos destruídos mudarem de aparência
- Buracos no terreno (pedreiras etc) corrigidos em modo construção com
  sobreposições
- Adicionado halo fresnel mais brilhante ao redor de objetos (mais agradável
  visualmente)
- Campos renderizados à distância, em modo construção e perto do mar
- Mas campos não visíveis em modo construção exceto cor do solo, melhorando
  visibilidade ao colocar trilhos
- Corrigido glitch visual com ruído de polígonos horizontais de árvores
  sobrepostas em modo construção
- Cascalho/concreto do solo agora visível em modo construção mesmo atrás da
  distância de renderização
- Bordas de campos agora corretamente posicionadas em modo construção
- Corrigido: glitch na borda do mapa ao usar qualquer sobreposição

\i98098DF1 \bOtimizações\b
- Removida saída de debug que causava grande queda de FPS
- Streamer de arquivos movido de thread sync para render (thread sync crítica
  para performance)
- Performance de sombras melhorada (invalidação de cascades corrigida)
- Preparação de chunks do terreno otimizada na CPU
- Sincronização do overlay otimizada na GPU
- Atualizações de edifícios distribuídas em múltiplos ticks de frame
- Computação de bounding box de veículos otimizada
- Requisitos de memória GPU reduzidos em ~36MB

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Crash na sincronização do overlay após mudança de tamanho do 
  mapa corrigido
- Ângulo da câmera corretamente orientado ao mudar para câmera de edifício
- Sons de edifícios agora por índice de parte do edifício, podendo haver
  múltiplos por edifício e reagir a adição/remoção ou upgrade de parte
- Música agora pode ser modificada (via zip)
- Upgrades de indústria modificados corretamente ativados em sua era
- Remoção de upgrade que mudava apenas aparência de parte do
  edifício corrigido
- Regras de upgrades de edifícios modificados corrigidas
- Consistência do auto-heal de cidades inválidas em savefiles corrigida
- Visibilidade de upgrades de edifícios na janela do editor corrigida
- Crash em lista de rotas multiplayer corrigido
- "Plantas fora de limites" assert/crash corrigido
- Detecção de veículos em cruzamentos ferroviários corrigida (antes podia falhar)
- Auto-heal parcial após edifício perder representação no mapa corrigido
- Anticrash para crash de modelo animado em motoristas (ao invés de crashar
  o jogo, motorista é ignorado)

\i98098DF0 map/help/news_vehicles.gif
04/04/2024
\i98098DF1 \bNovos veículos rodoviários\b
- Caminhão Blitz 3ª era para mercadorias
- Caminhão Blitz 3ª era para areia
- Caminhão Blitz 3ª era para correio
- Ônibus 4ª era
- Caminhão Zilon 4ª era para toras
- Caminhão Zilon 4ª era para tábuas de madeira
- Caminhão Zilon 4ª era para aço
- Caminhão Trambus 4ª era para carvão
- Caminhão Trambus 4ª era para petróleo bruto
- Caminhão Trambus 4ª era para areia
- Ônibus 5ª era
- Caminhão Wack 5ª era para carvão
- Caminhão Wack 5ª era para minério de ferro
- Caminhão Wack 5ª era para aço
- Caminhão Wack 5ª era para calcário
- Caminhão Ania 5ª era para cimento

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Portas animadas do depósito de estrada corrigidas
- Locomotiva fundida a outro trem corretamente desvinculada da lista de rotas
- Corte de ícone de filtro de carga na janela do depósito corrigido
- Atalho incorreto no modo motorista corrigido
- Diversos pequenos ajustes e correções

\i98098DF0
22/02/2024
\i98098DF1 \bListas de rotas compartilhadas\b
- Ocultas até que o jogador decida usá-las
- Visualização ao passar o mouse sobre lista de rotas compartilhada
- Cor da lista de rotas selecionada por tipo de carga
- Possibilidade de filtrar listas de rotas compartilhadas por carga
- Estatísticas visíveis sobre veículos compartilhando a mesma lista de rotas
- Apenas listas de rotas compartilhadas não atribuídas podem ser removidas
- Nova aba na janela de listas com todas as listas compartilhadas e
  possibilidade de filtrar veículos pela lista selecionada

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Adicionada seleção de nomes de cidades nas ferramentas de conteúdo e
  ferramentas de terreno
- Buracos no terreno que permaneciam atrás da distância de renderização 
  corrigidos
- Buracos no terreno ausentes em pedreiras de calcário e outros edifícios
  parcialmente subterrâneos corrigidos
- Crash ao carregar veículo fora do mapa (causado por mod antigo) corrigido
- Clipping de texto na UI corrigido
- Recuperação automática após avião entrar em estado inválido (trilho 
  errado no chão)
- Verificação da validade das listas de rotas após carregamento
- Nova janela aberta posicionada em espaço livre na tela em vez de sobrepor
  elementos ou sair da tela
- Correção para carregamento de mais de 128 cidades. Novo máximo definido
  para 246 cidades



\i98098DF0
30/09/2023
\i98098DF1 \bAviões &amp; Aeroportos\b
- Adicionado novo tipo de veículo de transporte - Aviões
- Adicionada infraestrutura terrestre - instalações de aeroportos antigas e novas

\i98098DF1 \bAviões\b
- Atualmente há 17 aviões no jogo
- É possível transportar tipos limitados de carga por avião (passageiros,
  correio, mercadorias e comida)
- Forma de transporte bastante cara para passageiros/carga, mas
  extremamente rápida
- Aviões planejam inteligentemente caminho de um aeroporto para outro, e dentro
  do próprio aeroporto
- Você pode gerenciar aeroportos na lista de rotas, adicionar waypoints aéreos ou
  até usar tiles específicos de pista / taxiway como waypoints
- Aviões reservam pista 5 tiles antes do pouso, podendo cancelar a manobra e
  circular pelo aeroporto
- Podem aguardar no último cruzamento de taxiway antes de pátios ocupados
  ou passar por hangares se ficarem presos
- Podem alterar altitude enquanto circulam pelo aeroporto para evitar obstáculos
- Cada avião requer comprimento de pista diferente e pode exigir tipo moderno
  de pista, podendo ter altitudes de voo distintas
- Adicionado nova visualização de obstáculos ao redor de aeroportos (terreno,
  edifícios ou árvores podem impedir decolar/pousar)
- Aviões podem ser controlados na perspectiva do piloto, embora seja difícil
  durante voo :)
- Aviões usam combustível apenas durante voo

\i98098DF1 \bAeroportos\b
- Você pode projetar seu próprio aeroporto colocando tiles de pista um por um,
  taxiways, cruzamentos, pátios de aeroporto, prédios e hangar
- Também é possível criar, compartilhar ou usar stamps de aeroportos 
  interessantes facilitando reutilização
- Aeroporto minimalista precisa de pista e pátio (2x1 tiles), mas a parte real do
  edifício pode se sobrepor a outro pátio de aeroporto, permitindo designs únicos
- Vários stamps básicos incluídos para inspiração
- Aeroporto possui sinais automáticos para controlar movimento de aviões
  mantendo máxima eficiência. Pista possui sinais nas duas extremidades
  reagindo à reserva de avião. Pista e pátio têm também sinal de entrada e
  hangar/saída sinal de saída. Existem áreas exclusivas para um avião: pátios,
  hangar e pistas. Taxiways permitem múltiplos aviões alinhados, com buffer entre
  carregamento/descarregamento e pouso/decolagem.
- Pistas de aeroporto possuem grande distância de poluição de 4 tiles, melhor
  colocá-los afastados da cidade
- Aeroportos podem se combinar naturalmente com outros tipos de transporte e
  atuar como hub de transporte usando destinos de passageiros
- Pode haver túneis ferroviários ou rodoviários sob o aeroporto, facilitando
  combinações
- Aeroportos antigos podem ser facilmente atualizados para novos quando 
  upgrade é desbloqueado em era específica
- Taxiways são apenas de mão única e ícones de aviso mostram entrada/saída
  ausente ou estrada inoperante
- Cada pista tem seu próprio número mostrado nas extremidades e na lista de
  rotas quando usada como waypoint

\i98098DF1 \bUI &amp; jogabilidade\b
- Aviões podem ser gerenciados similar a outros transportes, duplicados,
  substituídos por tipos novos, dirigidos manualmente etc.
- Ícones de aviões maiores, janela do hangar e listas atualizadas
- Aviões não podem ser parados ou virados no ar ou durante pouso/decolagem
- Novo parâmetro dinâmico na janela de info do avião: "acumulação de pista",
  mostrando quantos tiles o avião precisa para acelerar/desacelerar na pista e
  se isso afeta possibilidade de decolar, parar ou virar da pista para taxiway.
  Útil ao pilotar avião manualmente
- Aeroporto também possui atalhos de keybindings para construção mais rápida
- Mensagens de erro quando avião não consegue alcançar destino, exige tipo
  diferente ou comprimento de pista etc.

\i98098DF1 \bMissões\b
- Várias novas missões relacionadas a aviões adicionadas
- Algumas outras missões podem ser concluídas agora usando aviões

\i98098DF1 \bGráficos\b
- Além da nova sobreposição de visualização de obstáculos de voo, várias
  melhorias devido aos aviões
- Cada parte do veículo pode ser animada independentemente (para rodas e
  hélices)
- Inércia do veículo dividida em inércia terrestre (padrão) e aérea, aviões
  fazem transição suave entre elas ao decolar/pousar
- Múltiplos geradores de partículas em cada veículo
- Diferentes rotações das partes do avião em solo e ar (rodas traseiras tocam
  chão apenas quando velocidade insuficiente para decolar. Ajuda a ver se
  "acumulação de pista" é suficiente)
- Animação pode ser conduzida por potência ao invés de velocidade
  (usada também para hélices)
- Hélices rotativas podem mudar para versão borrada quando potência > 50%
- Veículos controlados por IA aumentam potência suavemente, hélices giram
  gradualmente
- Visualização do plano de caminho do veículo possui "sombras" em modo
  construção, facilitando ver altura
- Possível ativar visualização do caminho mesmo em câmera realista para 
  ajudar a pilotar avião
- Aviões caem ao chão ao se acidentarem


\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigidas câmeras internas para veículos virados
- Corrigido peso da velocidade do veículo ao planejar destinos 
  de passageiros
- Melhorada janela de configuração de stamp (agora cada tipo de 
  infraestrutura pode
  ser selecionado de forma independente)
- Ícones do motor/vagão na lista de substituição virados corretamente
- Corrigido posicionamento de curva de mão única no mesmo tile que
  trilho diagonal
- Corrigido fim de linha do texto do tutorial de lixo em tcheco
- Corrigido erro de digitação na legenda ao colocar sinais
- Corrigido crash no path finder em algumas circunstâncias raras
- Adicionadas cores nas listas de rotas
- Corrigido flickering do skybox


\i98098DF0
19/05/2023
\i98098DF1 \bSem borda\b
- Adicionado modo sem borda, resoluções diferentes de jogo e UI possíveis
- Adicionada tela de carregamento quando a janela inicializa ou redimensiona
- Sem borda ativado por padrão, também oferecido como opção padrão
  para todas instalações antigas do jogo

\i98098DF1 \bModo motorista\b
- Adicionado melhor controle do motorista (visualização à frente)

\i98098DF1 \bMelhorias\b
- Adicionado AI que aumenta/diminui aceleração suavemente (uso apenas
  visual, não afeta aceleração real)
- Adicionada possibilidade de animação por cada parte do vagão
- Ao adicionar waypoint, apenas ícones de paradas alcançáveis são visíveis
- Ao adicionar waypoint, apenas o mesmo tipo de veículo é visível
 (para copiar lista de rotas)
- Adicionados botões Anterior/Próximo para veículos, estações, 
  edifícios, depósito
- Manter a aba selecionada ao alternar para item anterior/próximo
 (veículo/parada/depósito/edifício)
- Melhoradas cores de inverno para solo, grama e árvores

\i98098DF1 \bMods\b
- Adicionado: Todo tipo de carga de lixo deve afetar área de poluição da estação
- Adicionado: Flags das partes do vagão "visible_when_power_at_least
 _50_percent", "visible_when_power_below_50_percent", "visible_when
 _altitude_at_least_2", "visible_when_altitude_below_2", 
  "pivot_with_inertia", "animate_speed_by_power"
- Adicionado flag TrackType/Version "alter_wall", capaz de mudar parede
 interna da estação para AccessoryType/Version/hipoly4
- Quando múltiplos mods locais detectados em MP, apenas os primeiros 10
 (e soma do  total) são mostrados em aviso em vez da lista completa
- Adicionada possibilidade de especificar tipo de terreno com grande
  rio no mapa
- Corrigido param animspeed coletado corretamente do xml mesmo 
  usando formato antigo de veículo
- Corrigido uso de asset 3D com "2" no final (animado),
  mesmo sem animação
- Corrigido crash ao remover edifício industrial (removendo mod)

\i98098DF1 \bScripts\b
- Adicionado GetNumUpgrades melhorado para contar upgrades de todos
  edifícios de tipo específico
- Adicionada função Script int GetVehicleType(vehicle);
- Adicionada função Script string GetListOfVehiclesByMaxSpeed
  (vehicleTypeFilter, hashTypeFilter, maxListSize);
- Adicionada função Script string GetListOfVehiclesByMaxSpeedReached(
  vehicleTypeFilter, hashTypeFilter, int maxListSize);
- Adicionada função Script string GetListOfVehiclesByMaxAge
  (vehicleTypeFilter, hashFihashTypeFilterter, int maxListSize);
- Adicionada função Script string GetListOfCitiesByPopulation(maxListSize);
- Modificadas quests 45-NeedForSpeed e 56-DeliveryTele
- Modificada função GetRemoteQuestVariable para retornar qualquer tipo 
  conversível para string

\i98098DF1 \bBalanceamento\b
- Modificada redução da classificação de carga de estação em 25x
- Modificados veículos rodoviários não ultrapassarem outros 
  veículos em estação
- Modificado entrega de cimento afeta crescimento da cidade novamente
- Modificada penalização reduzida por passar por estação não-destino

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigido veículo desacelerando removido antes de cruzamento quando a outra
  saída é beco sem saída
- Corrigidos botões de troca de tipo de terreno no editor
- Corrigida consistência do rosto ao carregar save
- Corrigidos sinais de stamp em túneis
- Corrigido Save/load do último ID de parada carregada (para escolher destino
  corretamente em autorotamento)
- Corrigida remoção seletiva de sinal ferroviário
- Corrigido bloco de sinal amarelo
- Corrigido flickering do brilho do sinal com TXAA ativado
- Corrigido desempenho ao recalcular redundante paths movendo janela 
  de info do veículo (devido à reselection de veículo conforme foco)
- Corrigido desperdício de performance em pesquisa repetitiva de
  path em alguns casos
- Corrigido remoção de toda indústria no mapa no editor
- Corrigido alinhamento de pixel ao upscaling de imagem
- Corrigido render de superfícies transparentes
- Corrigido cores exageradas em destaque de seleção
- Corrigido fim de trilho posicionado errado em algumas circunstâncias
- Corrigido flickering da barra de carregamento ou face do chefe
- Corrigidos botões no depósito conforme tipo de veículo
- Corrigido crash raro ao abrir lista de veículos
- Corrigida interpolação de movimento em curvas (8 pontos de curva 
  -> 256 precalculados)
- Corrigido ALT pressionado permanecia após Alt-Tab, mostrando todos ícones
- Corrigido espaço fantasma não clicável na aba bônus do depósito
- Corrigida consistência da barra inferior do depósito
- Corrigidos alguns ícones de veículos faltantes após load
- Corrigido flickering de caminho de veículo destacado 
 (sumindo e reaparecendo)
- Corrigido cache de posição do veículo (melhor performance)
- Corrigido full throttle ao entrar/sair do veículo
- Corrigido stamps incluindo estações próximas a outra estação
- Corrigido stamps influenciando upgrades de estação 
  (WIP, ainda alguns problemas)
- Corrigida abertura errada da janela de estação ao criar stamp
- Corrigida duplicação de veículo por depósito de tipo errado
- Corrigido crash no pathfinder
- Corrigidas colisões ignorando paredes laterais de trilhos cortadas


\i98098DF0
19/12/2022
\i98098DF1 \bNatal\b
- O Natal está chegando em nossa terra, mas por algum motivo várias
  crianças pobres estão faltando na lista do Papai Noel. Esperamos
  que ainda tenhamos tempo para corrigir isso e garantir que cada 
  criança tenha um Natal verdadeiramente feliz.
- Este evento de temporada também é meu teste de algumas atualizações de
  planícies e aeroportos, estou trabalhando nisso atualmente.

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Árvores piscando
- Corrigida conexão do 5º jogador em algumas circunstâncias
- Corrigido LOD dithering para veículos
- Ícones simplificados de estação ainda mostravam índice
  da lista de rotas
- Textos localizados atualizados

\i98098DF0
08/07/2022
\i98098DF1 \bLixo\b
- Níveis mais altos de edifícios produzem lixo
- Estação com muito lixo produz área de lixo ao redor
- Área de lixo limita algumas funcionalidades de construção da cidade
- Jogador pode transportar lixo para fora da cidade (para aterros ou 
  usar em planta de reciclagem ou incinerador próximo à usina de carvão)
- Adicionados 2 caminhões de lixo e 2 vagões de lixo
- Área de lixo também é visualizada sobre edifícios e infraestrutura 
 (lixo espalhado por toda parte). Pode ser desligado na configuração.
- Edifícios desativados agora visualmente parecem abandonados. 
  Também pode ser desligado
  na configuração.

\i98098DF1 \bQualidade de vida\b
- Desativação de regras em edifícios (no multiplayer, afeta apenas 
  sua empresa, outros ainda podem se beneficiar)
- Cursor de rotação/movimento (bússola e posição relativa no tile do mapa)
- Filtros na sobreposição da indústria, mostrando produtores e consumidores
  facilmente
- Estrelas indicando novos itens (edifícios, vagões, locomotivas, tipos
  de trilho etc.)

\i98098DF1 \bRenderização\b
- TXAA, antialiasing temporal melhora bordas e reduz ruído na tela
- Filtragem anisotrópica, torna texturas mais nítidas e detalhadas
- Efeito de sharpening pós-processamento, compensando suavidade do 
  TXAA. Deixa tela mais nítida
- Sombras no modo construção. Dá mais plasticidade e atrativos visuais

\i98098DF1 \bOtimizações\b
- Precache de objetos de sombra para render thread
- Melhor frustum culling do terreno
- Cache de interconexões de sinais para atualização mais rápida
- Melhor marcação de profiler de frames (permite buscar picos de 
  script também)
- Acelera carregamento (pulando reload de mods quando não necessário)
- Corrigidos crashes e desperdício de performance em verificações
  de regras de edifício

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Veículos presos juntos
- Float point nos custos de motor na janela do veículo
- Quando classificação de carga da estação chega a zero, não
  há drenagem até que: Usuário desative produção de carga ou 
  exista outra estação próxima com carga positiva
- Filtragem anisotrópica também para vegetação
- Possibilidade de pular requisitos de mod ao salvar cenário no editor
- Melhor path-finding de trens ignora sinais atrás do primeiro
  destino (ainda precisa caminho válido para o segundo destino)
- Trens/vagões descarrilando sem motivo
- Crash raro multithread ao abrir janela de criar/join company 
  enquanto valor da
  empresa é atualizado
- Crash ao interagir com janela de depósito
- Regra de edifício desativada automaticamente se nenhuma estação
  próxima aceita produtos
- Corrigido ícone do mapa ausente quando trem não tem nome
- Às vezes ferramenta de colocar sinais não mostra setas corretamente
- Mostrando quantidade de carga em prédio/parada
- Renderização de fios elétricos
- Mensagem de “veículo inútil” pode ser agregada
- Parede sob loja de alimentos
- Máscara de neve consistente entre hipoly e lowpoly
- Possibilidade de pular tela de splash permanentemente
- Primeiro sinal padrão é mão única (exceto dificuldade fácil)
- Destaque de caminho no lado correto da estrada 
 (principalmente em pontes)
- Problema de degrau em estrada conectada a ponte
- Máscara de neve em ponte rodoviária suspensa e ponte 
  ferroviária de arco de aço
- Modelo de edifício também muda quando limitado por lixo
- Ícone acima do edifício (overlay da cidade) e janela de
  info mostram limitação por lixo
- Dica de upgrade de luxo não visível até era correta
- Carregamento de estações com mais de um tile será
  desativado (mods raros)
- Nível mais alto de edifícios e áreas de luxo movidos para 6ª era

\i98098DF0
08/07/2022
\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigidos veículos presos em estradas de mão única
- Corrigido crash ao remover parada quando algum veículo
  tem apenas uma linha na lista de rotas com este ID
- Ícones de tokens voando sincronizados em MP
- Corrigido glitch de profundidade de campo
- Consistência de ativação/desativação de mods locais
- Corrigida legenda de “senha protegida” na nova janela de jogo
- Corrigido crash na saída de rating de MP
- Corrigido situação onde trem entra em depósito de 
  outro jogador (trem sai automaticamente
  em vez disso, proprietário controla seu trem em qualquer depósito)
- Classificação da estação de todos os tipos de carga sempre visível 
 (mesmo caindo a zero)
- Corrigida remoção de tile de estação separado errado
- Corrigido crash ao remover monitor onde jogo estava rodando
- Corrigido crash ao script de vidro adicionar upgrade a
  edifício inexistente
- Corrigida visibilidade das setas de sinal quando destaques ativos
- Corrigido fog no céu
- Corrigido envio de enter ao digitar senha (era interpretado como submit)
- Corrigido flickering de estradas no modo construção
- Corrigido “sol negro” no céu
- Corrigida sombra ausente nos trilhos
- Corrigido crash ao desligar sombras
- Cursor restante após cancelar ação de construção
- Corrigido FOV inválido no setup.xml, usa padrão
- Corrigido exibição de recompensa estimada de veículo no multiplayer
- Corrigido exibição de bloco de sinal no multiplayer
- Corrigidos descarrilamentos de trens/veículos sem motivo
- Crash raro multithread ao observar janela de empresa
- Crash ao interagir com janela de depósito

\i98098DF0
11/04/2022
\i98098DF1 \bCorreções Multiplayer!\b
- Corrigidos problemas de conexão, timeout
- Corrigidos enormes lags no MP, especialmente ao modificar o terreno
- Corrigido abrir detalhes do veículo se alguém comprá-lo 
  enquanto múltiplos jogadores estão na mesma empresa
- Corrigidos vazamentos de decalques adiados (deferred decals add/remove)
- Corrigido assert ao sincronizar trem no MP
- Corrigido uso de botões de quest quando múltiplos 
  jogadores na mesma empresa
- Corrido overlay de eletricidade
- Corrigido input do nome do arquivo ao autosave
- Corrigida consistência do MP quando a cidade realoca edifício
- Corrigido overflow de hash de string ao usar alfabeto não latino
- Ao alternar para modo 1ª pessoa no multiplayer, velocidade do
  tempo permanece
- Caminhada no modo 1ª pessoa segue tempo do sistema, não do jogo
  (jogo pode estar pausado ou acelerado)

\i98098DF0
11/04/2022
\i98098DF1 \bMultiplayer!\b
- Agora você pode jogar com até 8 jogadores no mapa! Basta habilitar
  multiplayer ao iniciar um novo jogo ou em um save antigo. Isso
  inicia o servidor e qualquer pessoa pode se conectar.
- Configuração fica no savefile, então ao recarregar o jogo o servidor 
  ficará online. Cada jogador se conecta automaticamente à sua empresa.
- Conexão peer-to-peer, mas você pode hospedar sem IP público.

- Adicionada classificação na distribuição de carga das estações. No 
  MP, é importante  recolher sua carga com frequência para manter alta a
  classificação da estação. Caso contrário, a indústria prefere  outra 
  estação ou, quando a classificação chega a zero, redistribui a carga.

- Empresas e jogadores são desacoplados na lógica do jogo. Você 
  pode se juntar a empresas de outros jogadores ou criar a sua própria.

- Múltiplas empresas podem cooperar em quests (algumas quests são 
  compartilhadas por padrão). Você também pode proteger sua empresa com senha.

- É possível compartilhar trilhos com outra empresa ou permitir que 
  outras empresas modifiquem sua infraestrutura livremente.
- Para impedir que outra empresa use seus trilhos compartilhados, você pode
  colocar sinais “apenas para proprietário”.

- Classificação da empresa! Placar (0-1000 pontos) mostra sucesso da empresa
  (incluindo gráficos detalhados).

- Quartéis mudam de acordo com classificação da empresa.

- Janela de chat acessível via ~ ou ícone na barra. É fácil adicionar 
  localização do mapa ou objeto na mensagem clicando nele.
- Possibilidade de enviar tokens para outro jogador
- Overlay do proprietário mostrando facilmente quais ativos pertencem
  a cada empresa
- Cada novo jogador ou empresa identificado automaticamente pelo 
  nome Steam do criador
- Novas opções ao iniciar novo jogo (se iniciar servidor, mods permitidos,
  configuração padrão para novos jogadores cooperativos/competitivos)
- Ver cursor de outro jogador no mapa ou “beam” especial no
  modo 1ª pessoa
- Cliente pode rodar mais rápido agora. Alguns eventos 
  não simulados no cliente, apenas no servidor para liberar 
  carga e prevenir cheats ou mods locais
- Todos scripts rodam no servidor para permitir interações
  e compartilhamento de quests
- Possibilidade de conectar diretamente ao servidor via lista
  de amigos Steam
- Alguns scripts não compatíveis com processamento remoto são
  removidos no MP
- Mods ativados/desativados/baixados conforme servidor. Não altera
  jogo single-player
- Suavização de movimento de veículos e cursor do jogador quando 
  servidor envia update
- Novas possibilidades de script para identificar cada
  jogador e cooperação interessante

\i98098DF1 \bOutros\b
- Sinal amarelo em cadeia faz veículo parar corretamente quando próximo
  sinal na rota está vermelho
- Melhor filtragem de sombras, intervalos, interpolação entr
  e níveis CSM e resolução
- Corrigidos brushes no editor
- Corrigido tearing vertical da tela ao usar efeito de vinheta
- Corrigido aquecimento da GPU no menu principal (FPS cap)
- Corrigido limitador de FPS para maior precisão
- Corrigido situações onde trem não carregava na primeira estação visitada
- Corrigidos ícones inválidos com 100+ mods ativos
- Corrigida área de captura de parada de estrada ao usar conexão automática
- Corrigido Lod baker (polígonos sobre o mapa, objetos invisíveis)
- Corrigidos vários crashes raros
- Corrigidos aproximadamente 200 outros bugs, incluindo MP

\i98098DF0
02/11/2021
\i98098DF1 \bApenas algumas correções!\b
- Após a última atualização de performance, percebi que vários novos
  bugs foram adicionados acidentalmente. Assim que os relatórios 
  chegaram, comecei a trabalhar neles e lançar correções assim que concluídas.
- Então, uma semana depois, seguem os detalhes das correções:
- Corrigida funcionalidade de passagem de destino, destinos visíveis na janela
  da parada, várias otimizações relacionadas
- Corrigidos trens fantasmas (trem e ícone desalinhados)
- Corrigidas estações sobrecarregadas com carga / passageiros
- Corrigido desbloqueio de nova era armazenado corretamente no savefile
- Corrigido escoamento de carga quando classificação cai para zero.
  Causado por recurso oculto de classificação de carga. Esta correção
  também corrige saves quebrados ao carregar.
- Corrigida capacidade de crescimento da cidade
- Corrigido chegada de passageiros / correspondência às estações antes da
 chegada  do primeiro veículo
- Corrigido remoção de ponte acima de estrada que causava remoção da estrada
- Corrigido remoção de parte de cruzamento mantendo o resto intacto
- Corrigidas legendas do hobby market e food shop
- Corrigido novo rosto em multiplayer corretamente gerado ao conectar
- Corrigido desincronização de movimento de trem no multiplayer
- Corrigidos filtros na janela de ativos da empresa

\i98098DF0
02/03/2021
\i98098DF1 \bAtualização de performance!\b
- Focada em performance para preparar o jogo para multiplayer, mais veículos
  em movimento e maiores desafios para engine e lógica do jogo.
- Melhor desempenho do jogo, especialmente em velocidade mais alta
- Melhorados lags e congelamentos com centenas de veículos simulados
- Melhorados tempos de carregamento

\i98098DF1 \bMelhorias de qualidade de vida\b
- Lista de veículos quebrados em cada depósito, para recriar veículos
  destruídos, incluindo sua routelist
- Adicionada lista de veículos favoritos (incluindo routelist) para 
  duplicar  facilmente veículos, mesmo os em movimento
- Ícones circulares no modo caminhada podem ser facilmente ocultados
   no modo realista (janela de transparência)

\i98098DF1 \bNovos rostos\b
- Devido ao lançamento do multiplayer, mais variações de rostos 
  adicionadas, incluindo rostos femininos
- Futuramente melhorias no gerador de rostos, mas o estado atual
  já disponível

\i98098DF1 \bOtimizações em detalhes\b
- Otimizado AI de destino de passageiros
- Otimizado adição/remoção de carga nas estações ao escolher destino
- Otimizado destinos de carga em paradas
- Otimizado cálculo de spline de trilhos
- Otimizado eventos MP, sincronização de veículos, etc
- Cliente pula processamento de eventos enquanto tela de 
  carregamento ativa
- Servidor pula envio de todos eventos após save de mapa não confirmado
- Máx. de 1000 eventos enviados por tick de rede para não 
  sobrecarregar cliente
- Pré-cache de bônus de paradas e veículos
- FPS limiter otimizado permitindo threads processarem enquanto 
  tela de carregamento
- Estrutura de dados de colisão veículo-veículo otimizada
- Aproximação rápida de arc-tangent (precisão 0,01 rad)
- Sin/Cos pré-calculados e aproximados em runtime
- Atualização de 0-N cidades por tick em vez de todas de uma vez
- Far geometry lod baking agora tem área suja em vez de 
  checar todos os chunks

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigido autorouting ignorar estações com aceitação de 
  carga desativada
- Corrigido assert sobre final de trilho incorreto
- Corrigidos tokens transparentes
- Corrigida indústria não produzindo carga (causado por 
  classificação 0, agora visível e vermelho)
- Corrigido quest de era ausente ao carregar (possível causa: mods)
- Corrigido parâmetro duplicado de parede no XML de tipos de edifício
- Corrigidos glitches em novos rostos, alterado background
- Corrigido crash quando cidade cresce
- Corrigido assert na janela do depósito
- Correção de visibilidade de ícones no modo caminhada reage 
  corretamente à transparência
- Corrigidos gráficos sobrepostos na janela de upgrade de parada
- Corrigido posicionamento incorreto de rodas de veículos de
  estrada em curvas
- Corrigidos rostos quebrados em quests
- Corrigido cálculo incorreto de distribuição de eletricidade
- Corrigido adicionar veículos a favoritos na UI de depósito de
  veículos de estrada

\i98098DF0
23/12/2021
\i98098DF1 \bEvento de Natal!\b
- Atualmente estamos rodando teste beta aberto de multiplayer 
 (sinta-se à vontade para alternar na página de propriedades do jogo 
  no Steam, aba Beta versions, escolher Experimental).
- Mas para todos que permanecem na versão mais estável, decidi 
  adicionar conteúdo extra. Então, o evento de temporada de
  Natal foi habilitado também na versão padrão.
- As regras são as mesmas do último evento de Natal: entregue
  25 presentes para o máximo de centros da cidade possível e 
  receba uma recompensa secreta para cada 5 cidades abastecidas.

\i98098DF0
28/05/2021
\i98098DF1 \bAtualização da cidade\b
- Agora você pode influenciar as cidades, incentivando crescimento
  e ajudando representantes locais com planos urbanos. Com seu 
  cuidado, as cidades podem se tornar metrópoles bonitas e
  satisfatórias onde todos querem viver.
- Para isso, você moldará as cidades colocando upgrades, construindo
  estradas e decidindo onde a cidade deve crescer para satisfazer 
  mais necessidades ou onde restringir o desenvolvimento urbano para
  proteger novos habitantes da poluição industrial.

\i98098DF1 \bNovo conteúdo\b
- Mais de 50 prédios para suas cidades (diferentes níveis de
  residenciais, tiles decorativos, prédios funcionais de upgrade)
- Nova mecânica de cidades: zonas ao redor de upgrades. 
  Incluindo novo overlay, ícones e tutorial
- Cada prédio residencial tem 3-4 níveis diferentes com base
  nas zonas presentes no local
- Aparência dos prédios varia conforme a era
- Calçadas adicionadas em algumas zonas para mostrar áreas
  avançadas da cidade
- A cidade agora tem uma praça central (com níveis baseados
  no tamanho da cidade)
- Prédios de decoração da cidade adicionados
- Novo gerador de cidade capaz de usar pontes, túneis, rotacionar
  prédios em direção à rua ou modificar terreno

\i98098DF1 \bMelhorias e correções\b
- Mais variações de cores para prédios adicionadas (8->16)
- Upgrade de tipo de trilho agora possível via arrastar & 
  soltar toda a área
- Corrigido contador de tamanho da cidade (agora apenas 
  residenciais são considerados)
- Melhorias na renderização sem sombras (principalmente árvores)
- Shader de decals diferido adicionado (usado para 
  faixas de pedestres)
- Janelas alinham-se corretamente ao espaço vazio mais próximo 
  da posição preferida quando abertas
- Ferramenta de terreno Ramp adicionada
- Corrigido crash ao fechar janela enquanto coloca upgrade de indústria
- Items de UI piscando agora usam seta para maior visibilidade
- Mensagem da cidade quando incapaz de crescer; contadores 
  não reiniciam, apenas congelam
- Corrigido overlay de eletricidade e distribuição

\i98098DF0
02/12/2021
\i98098DF1 \bAtualização menor\b
- Cores melhoradas & pós-processo de vinheta
- Últimos textos de localização
- Corrigido crash ao interagir com prédio de mod inválido
- Corrigido problema do Lod baker (possível otimização)
- Corrigidas posições de câmera no motor Azakase/Isuzumo
- Corrigido script para quest “visite 10 cidades”
- Corrigidos cidades 1x1 em novo jogo
- Corrigido overlay de eletricidade
- Corrigido crash ao usar selo próximo à borda do mapa
- Corrigidos callbacks de script do controlador de quests
- Corrigidos fios borrados com DOF desligado
- Corrigido nível de neve em terreno plano (agora reage mais
  à altura máxima do mapa)
- Corrigido upgrade de estrada de mão única
- Corrigida regra do prédio glassworks

\i98098DF0
21/12/2020
\i98098DF1 \b1024 mapas\b
- Graças às últimas otimizações, foi possível implementar
   mapas de 1024!  
- Recomenda-se fortemente rodar mapas de 1024 em PCs 
  com pelo menos 16 GB de RAM

\i98098DF1 \bNovo cenário "1024_h_uk"\b
- O primeiro cenário 1024 é sobre Reino Unido & Irlanda  
- Dificuldade muito alta, desafio cuidadosamente preparado  
- Baseado em dados reais (cidades, indústrias, até 
  florestas e umidade da grama :) )

\i98098DF1 \bPequeno segredo de Natal\b
- Nova quest de Natal adicionada  
- Prepare-se para utilizar sua rede ferroviária
  para um bom propósito

\i98098DF0
11/12/2020
\i98098DF1 \bGrandes otimizações\b
- Performance da renderização de terreno de construção 
  drasticamente melhorada (carregamento de terreno e 
  renderização fake de polígonos)  
- Renderização de veículos melhorada com early out  
- Melhor ordem/gerenciamento de níveis de sombra CSM  
- Budget de tempo para atualização de texturas de tiles de terreno  
- Fading de lama com performance melhorada  
- Raycasting de terreno completo melhorado  
- Lista de áreas do mapa mesclando otimizada (corrige
  freeze em nova era)  
- Callback de script OnConstruct limitado a 1 por tick
  (corrige freeze em nova era)  
- Atualização de retângulos sujos após mudança de era  
- Mudanças no terreno e objetos do mapa  
- Alcances das sombras CSM agora reagem ao alcance de visibilidade

\i98098DF1 \bUltra zoom out\b
- Distância de visão prolongada, distância de zoom out  
- Agora você pode ver o mapa inteiro, independente de qualquer coisa

\i98098DF1 \bParadas de estrada de mão única\b
- Adicionadas paradas em estradas de mão única e IA modificada
  para usá-las corretamente

\i98098DF1 \bMelhorias\b
- Modo Walk permite entrar em túneis, colidir com árvores, colisão 
  adequada com terreno próximo a prédios, pedreiras de areia e 
  calcário em terreno inclinado, e reação adequada quando jogador
  cai pelo terreno  
- Física de aceleração das locomotivas melhorada (atrito do ar agora
  considera velocidade real)  
- Todas as câmeras de trem refeitas para permitir ver sinais da cabine
  também reduzindo o tamanho de sinais para melhor visibilidade

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigido glitch visual de terreno de construção em Linux,
  Mac e algumas GPUs Intel  
- Corrigido mapa de umidade vazio (agora com padrão aleatório)  
- Corrigido salvar/carregar valor do FPS limiter  
- Corrigido overlay de indústria  
- Corrigido efeito DOF no modo construção  
- Corrigido AI de estações de mão única  
- Corrigida iluminação e sombra em campos  
- Corrigido neve no modo construção  
- Corrigido fade prolongado de contornos no pós-processamento  
- Corrigido desvanecimento de árvores e campos à distância  
- Corrigido parada no final da estação  
- Corrigida inclinação de câmera próxima ao chão  
- Corrigido crash ao carregar (flags de paradas de mão única mal usadas)  
- Corrigidos LODs do terreno ao alternar realista/construção 
  (causava splits de polígonos errados)  
- Corrigido terreno subterrâneo de campos (lama no modo construção)  
- Corrigido veículos que davam ré em estações sem caminho válido  
- Corrigido terreno/campos saturados  
- Corrigido intensidade de pós-processamento em bordas  
- Corrigida dessincronização do far clip ao trocar modos de câmera  
- Corrigido SSAO do terreno  
- Corrigido SSAO do terreno também em terrenos próximos, saias e reflexos  
- Corrigidos objetos invisíveis no mapa  
- Corrigido split de polígonos não atualizado (tile do mapa em 2 triângulos)  
- Corrigido drain de performance ao iniciar novo mapa  
- Corrigida estabilidade do pós-processamento em bordas

\i98098DF0
10/06/2020
\i98098DF1 \bModo Primeira Pessoa\b
- Coloque os sapatos e saia para andar!  
- Novo modo Walk incluindo colisões, sprint, pulo, sons, ... :)  
- Todos os objetos são acessíveis diretamente pelo modo Walk  
- Câmeras dentro de veículos e prédios visíveis e fáceis de usar

\i98098DF1 \bModo Motorista\b
- Agora é possível dirigir trens!  
- Você é o motorista, podendo alterar potência da locomotiva e usar freios  
- Controle de cruzamentos, podendo seguir navegação automática ou manual  
- Evitar colisões e parar o trem antes do final da estação (posição
  correta afeta velocidade de carga/descarga)  
- Também aplica-se a veículos rodoviários  
- Possibilidade de gerenciar carga/descarga enquanto dirige, podendo 
re-parar na estação e continuar

\i98098DF1 \bSinais amarelos\b
- Baseado em feedback da comunidade, sinais amarelos avisam sobre sinal 
 vermelho à frente para desacelerar e preparar parada  
- Para IA, funciona como sinal verde normal por enquanto  
- Sinais de cadeia como entrada para múltiplas saídas ficam amarelos se
  algum dos sinais seguintes estiver vermelho

\i98098DF1 \bEstradas de mão única\b
- Agora é fácil colocar estradas de mão única  
- Veículos respeitam direção e podem ultrapassar mais facilmente  
- Em cruzamentos, cada linha pode ser bidirecional 
  (sem setas) ou mão única

\i98098DF0
10/06/2020
\i98098DF1 \bModo Primeira Pessoa\b
- Coloque os sapatos e saia para andar!  
- Novo modo Walk incluindo colisões, sprint, pulo, sons, ... :)  
- Todos os objetos são acessíveis diretamente pelo modo Walk  
- Câmeras dentro de veículos e prédios visíveis e fáceis de usar

\i98098DF1 \bModo Motorista\b
- Agora é possível dirigir trens!  
- Você é o motorista, podendo alterar potência da locomotiva 
   e usar freios  
- Controle de cruzamentos, podendo seguir navegação automática ou manual  
- Evitar colisões e parar o trem antes do final da estação (posição 
  correta afeta velocidade de carga/descarga)  
- Também aplica-se a veículos rodoviários  
- Possibilidade de gerenciar carga/descarga enquanto dirige, podendo 
  re-parar na estação e continuar

\i98098DF1 \bSinais amarelos\b
- Baseado em feedback da comunidade, sinais amarelos avisam sobre sinal 
  vermelho à frente para desacelerar e preparar parada  
- Para IA, funciona como sinal verde normal por enquanto  
- Sinais de cadeia como entrada para múltiplas saídas ficam 
  amarelos se algum dos sinais seguintes estiver vermelho

\i98098DF1 \bEstradas de mão única\b
- Agora é fácil colocar estradas de mão única  
- Veículos respeitam direção e podem ultrapassar mais facilmente  
- Em cruzamentos, cada linha pode ser bidirecional 
  (sem setas) ou mão única

\i98098DF1 \bOutros\b
- Possibilidade de colocar HQ pela janela da empresa  
- Possibilidade de renomear empresa (HQ)  
- Corrigido tutorial de Depósito  
- Adicionada ordenação de mods por ordem alfabética  
- Adicionado filtro de mods por tipo

\i98098DF0
09/10/2020
\i98098DF1 \bPhilip\b
- Minha amada família cresceu ainda mais e agora tenho um filho
  chamado Filip Zeleny!  
- Para comemorar, um novo motor diesel pequeno chamado "Philip" foi adicionado.  
- Espero que gostem!

\i98098DF0
08/06/2020
\i98098DF1 \bDestino de Passageiros\b
- Nova funcionalidade opcional: passageiros sabem exatamente para
  onde ir e decidem o melhor veículo, troca de linhas e rota mais rápida  
- Aplica-se também a correspondência e futuros cargamentos
  "imediatamente vendidos"  
- Passageiros pagam pelo trajeto percorrido e aguardam na 
  estação pelo próximo trem  
- Apenas passageiros que chegam ao destino contam para
  crescimento da cidade  
- Preferem veículos mais rápidos com menos paradas  
- Funciona também com estação de transbordo fora da cidade  
- Cada ícone no mapa mostra número de passageiros indo para lá  
- Cada janela de trem ou estação mostra detalhes clicáveis dos destinos  
- Overlay novo mostra ocupação das linhas  
- Para compatibilidade com saves antigos, jogo detecta formato
  antigoe oferece ativar destino de passageiros, caso contrário 
  apenas em novo jogo

\i98098DF1 \bOverlays\b
- Nova janela para controlar overlays  
- Janela fixa, auto-hide, no canto superior direito com muitas 
  informações  
- Overlays são acionados automaticamente, mas é possível forçar
   qualquer overlay  
- Overlay de Ocupação mostra cada linha e sua ocupação, cada 
  estação e cada vagão  
- Permite identificar linhas com gargalo ou veículos subutilizados  
- Funciona para todos os tipos de carga e cada tipo pode 
  ser filtrado

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Corrigido bordas de trilhos/estradas/estações/pontes/túneis no mapa  
- Corrigido sinal vermelho em depósito ao adicionar em rede existente  
- Corrigido streaming de texturas (problema Lod baker)  
- Corrigido crash ao redimensionar janela enquanto gera/carrega jogo  
- Corrigido colocar estrada sobre trilho com sinais  
- Corrigido ícone de veículo/estação piscando com autorouting  
- Corrigido sinal vermelho de depósito ao colocar estrada  
- Corrigido crash ao colocar depósito na borda do mapa  
- Corrigido funcionalidade de ícone de câmera  
- Corrigidos ícones de 2 veículos rodoviários ausentes  
- Corrigido remoção de item na UI quando adicionado async mesmo tick  
- Corrigido pass dest com estação de transbordo fora da cidade  
- Corrigido aba errada ao clicar nos ícones do canto inferior direito  
- Corrigidos glitches de overlay quando dispositivo perdido  
- Corrigido crash ao carregar saves antigos

\i98098DF1 \bOutros\b
- Para modders: flags="overpass_disabled" para WagonType desabilita 
  overpass, flags="shuntable" permite veículos conectarem-se 
  (bondes, semirreboques, etc.)  
- Removido filtro inteligente de ícones (agora melhor utilizado 
  pela janela overlay)  
- Adicionada possibilidade de mostrar veículos com rota 
  passando por esta estação

\i98098DF1 \bOutros\b
- Para modders: flags="overpass_disabled" para WagonType
   desabilita overpass, flags="shuntable" permite veículos 
   conectarem-se (bondes, semirreboques, etc.)  
- Removido filtro inteligente de ícones (agora melhor 
  utilizado pela janela overlay)  
- Adicionada possibilidade de mostrar veículos com 
  rota passando por esta estação

\i98098DF0
04/11/2020
\i98098DF1 \b6ª era!\b
- 3 novos prédios industriais com upgrades (pedreira de calcário,
  fábrica de cimento, planta de concreto)  
- 1 nova loja na cidade  
- 4 novas locomotivas  
- 7 novos vagões  
- 1 upgrade para usinas  
- 2 upgrades de estação (Armazém e Hotel)  
- 5 Missões desafiadoras e divertidas (“O Filme” é minha favorita)

\i98098DF1 \bOutros\b
- Possibilidade de construir túneis submarinos  
- 1 novo tipo de parede  
- Paredes podem ser visíveis apenas em inclinação  
- Velocidade do trilho aumentada para 300 km/h

\i98098DF1 \bCorreções\b
- Veículos rodoviários não desaceleram ao cruzar ferrovia de múltiplos trilhos  
- Árvores decorativas em tiles de prédio posicionadas corretamente após carregar  
- Pedreira e mina de areia inundadas corrigidas  
- Ícones de prédios no mapa mostram números corretamente (inclusive frações)  
- Remoção de estrada do jogador corrigida  
- Bordas de campo visíveis sobre pedreira de areia
...
</string>
</resources>
